男朋友係雙性戀 仲開Page同人交流

佢有搞啲乜野

好多男人背住條女食仔

衛生防護中心公布，2019年首季接獲146宗感染愛滋病病毒新增個案，當中約八成半為男性，性行為仍然是最主要的傳染途徑，與去年同期的情况相若。

你話分享下都仲算接受到
搞埋真係唔掂
返黎仲會同你搞定係出面已經食飽

咁都唔得雙唔雙性戀問題
係唔專一姐

想睇page

真心 有冇驗下HIV

以前暑假成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇

通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea

之後玩到無嘢好玩又試過拎對方條J鬥快射,輸咗要奶乾淨

有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住去咗佢老豆老母張床,發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

最尾射到成床都係但無清理就走咗

利申:非gay

不是雙性的問題。

是不專一。 重點要搞清楚

仔仔就算啦，問題應該唔大嘅

好彩佢唔係背著你溝女，如果唔係你仲慘

係喎

叫佢去驗下先，做下保險好d

好變態

絲打自問自己 相貌如何先會唔會係條仔覺得你...

潮文

唔關佢係bi事,
同人拍拖仲出去滾不嬲係死症黎
飛左佢啦

其實你畀你個屎眼佢咪得囉